熊仔頭咩事

ig stories
冇畫面 得聲
前面果幾個聽唔清楚
最後一個聽到佢話

大家一定要出嚟理工

自推十

自推九

自推八

自推七

自推六

自推五

自推四

自推三

自推二

自推一

比較想知你做乜事？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

救

自己去佢ig

佢完全係求救緊 有冇人聽到佢前面講咩

去理工

有冇人聽到前面講咩

有冇人聽到佢前面講咩

我問緊你做乜事
唔係佢做乜事

睇佢story

佢話有人死左 淨係聽到呢到 第一段尾

我淨係聽到佢最後一段話如果大家出到嚟一定要去理工

講左好撚耐啦 出面都好撚多post 自己睇啦

有無人聽得清楚熊仔頭IG STORY講乜?

出面幾十個Post講緊啦 拉

梳 見到熱門最頂嗰啲都冇自己出咗

推另一個post

拉

推

有無人聽得清楚熊仔頭IG STORY講乜?

推呢個

條友想上位又搞乜野

佢有份救人呀

唔知 聽唔清楚
不過懷疑佢今晚約咗幾條女

收皮啦傻閪

你咪撚咁多廢話啦

收皮啦你好無

約你老母條臭雞

"聽到畀人包抄"
"要救佢"
"救理工"

達哥關注中

來至過去？

上你老母咩 救人貪好玩咩

似係你唔知乜事
幫手聽下啦不如

連登呢個時候真係仲有好撚多人唔理時勢鳩噏

佢應該本身有個方法
但俾人發現咗

屌你老母啦

屌你腦裝屎

係咪就係繩

咪on9啦 拉

我都約撚左你老母
屌到出哂水

唔知 除左最後一段完全聼唔清

我都覺得係

佢大慨話 個方法係公海黃左...
同埋叫一定要入理大救人
最後講佢電話冇電

佢最後係講佢電話冇電
總之黎到理工嘅一定要黎救人
推啊幫手聽前面係咪真係講有人死咗

咪信曬熊仔頭

個背景聲似我發夢彌敦道聽到嘅背景聲！！

推哂比全世界知好無
你咁樣害鳩死人咋

完全聽唔到佢up乜

應該唔係佢嚟㗎喎
poly嘅手足send畀佢㗎咋

唔識就收聲啦 屌你老母臭化閪

佢把聲咁易認...

不如你去救人上位呀！

柒撚少陣啦，人哋冇諗過後果會facebook ig一齊出po?
日撚日有事就冚冚冚冚冚，醒下啦柒頭，狗同藍官做嘢唔會因為你一句而變，反而真真正正做緊實事嘅就俾你呢啲仆街搞到心都寒哂

我懷疑你今晚俾狗屌

你醒撚未???

應該本來有方法 但黃左
好擔心佢

救人

搞你老母

唔通信你

佢係poly?

佢喺poly？

理大內有示威者較早前嘗試經游繩離開，由高處墮下，腿部受傷流血；有義務救護員到場救治，傷者獲治理送離現場。
from 立場fb

應該係講緊呢樣?

真係有人死左就通晒天啦一早

我都聽到

人哋講東
你問西

坐左幾耐

樓主腦殘
我代佢答
因為樓主失去自理能力

佢無事呀，今朝佢話有辦法救poly手足，但黃左，救唔到，可能自責同激動得滯，咸左

屌 我都聽到

有時我覺得示威者最大問題就係太易自責同太感性做人

Storys:
1. 對唔住 理工入面嘅同學 xxxx
2. xxxxx 然之後xxx見到有人x左 其實xxxxx講野俾人聽xxxxx
3. 黃咗 香港人真係唔好放棄理工 求下你地出xx tg入面都好無柰 xx留係度有乜野意思
4. x揚左好唔開心 你地應承要救佢
5. 對唔住我電話無電 我錄唔到重新一段 我知我講啲野唔清楚 所以真係大家 如果可以救理工嘅一定要救理工 出黎救理工

僅供參考

就係因為有咁嘅特點嘅人先勇於抗爭'

上唔上位，事後再judge
喊好難扮，佢根本就係求救緊
電話又就黎無電

亦因為呢個特點 所以先會無左咁多人

其實講咁多 點解唔一齊入去問

Tui